Достоинства социальной сети
Еще недавно вокруг соц сетей ходило множество споров, сплетен, разговоров и дискуссий. В настоящее время миллиарды пользователей интернет смогли оценить достоинства этих порталов. Соцсети предлагают нам возможности:
- Улучшать образовательный процесс. Обмениваясь учебными конспектами, обсуждая учебные вопросы и дисциплинарные проблемы, можно глубже вникнуть в обучение. И делать все это, общаясь с единомышленниками, возможно онлайн.
- Заниматься саморазвитием: чтение книг, группы по интересам, просмотр кино – все это дает возможность развития и роста.
- Общаться с друзьями и родными, живущими в отдаленных частях земли.
- Совершенствовать бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование потенциальных клиентов и прочие способы увеличения продаж услуг или товаров.
Это лишь малая часть всего, что дают соцсети.
https://nearey.ru/rjev/grigoriy-ivanov-7802
